{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_012369",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=R402668",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "비니에올리"
    },
    "text": "ビニエオリ (비니에올리)\\n\n京畿道龍仁市器興区宝亭洞1189-14\\n\n洋食 - イタリア料理 , 11:00~21:30 詳細を見る , 日曜日/月曜日休み , 40席/部屋:部屋なし団体席あり , 竹田カフェ通りに位置するイタリアンレストランは、ピザ、パスタ、ブランチ、デザートとともに様々な産地のハンドドリップコーヒーをご提供しています。 人気メニューとしては、ヒレと焼き野菜にチーズ粉をかけたヒレサラダと、ポッカチアパンにスクランブルドエッグ、かぼちゃとサラダがあるブランチが紹介されます。 ユニークなパブでは、パンと一緒にサツマイモ、栗などが提供され、ガラス張りにオープン型テラスがあり、涼しい雰囲気を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ビニエオリはどんな種類のレストランですか？",
            "answer": "ビニエオリはイタリア料理のレストランで、ピザ、パスタ、ブランチ、デザートなどを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ビニエオリの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ビニエオリの営業時間は11時から21時30分までです。"
        },
        {
            "question": "ビニエオリはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "ビニエオリは京畿道龍仁市器興区宝亭洞1189-14に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ビニエオリの定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "ビニエオリの定休日は日曜日と月曜日です。"
        },
        {
            "question": "ビニエオリには何席ありますか？",
            "answer": "ビニエオリには40席あります。"
        },
        {
            "question": "ビニエオリには個室がありますか？",
            "answer": "ビニエオリには個室はありませんが、団体席があります。"
        },
        {
            "question": "ビニエオリではどのようなメニューが人気ですか？",
            "answer": "ビニエオリではヒレサラダやブランチが人気のメニューです。"
        },
        {
            "question": "ビニエオリで提供されるハンドドリップコーヒーの特徴は何ですか？",
            "answer": "ビニエオリでは様々な産地のハンドドリップコーヒーを提供しており、特徴的な味わいを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ビニエオリのパブではどのような料理が提供されますか？",
            "answer": "ビニエオリのパブではパンと一緒にサツマイモや栗などが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ビニエオリにはテラス席がありますか？",
            "answer": "はい、ビニエオリにはガラス張りのオープン型テラス席があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 233,
        "QA": 385
    }
}